點睇港共帶頭撚和你sick, 和你die 同和你burn

搞not撚